救命 邊度仲有ucc 細罐黑咖啡賣 help.......................

百佳 惠康 佳寶都冇

hktvmall

🔵UCC Coffee shop 悠詩詩上島咖啡店(咖啡店)🔵
-----------------------
公司發出暴動通告，要求員工視示威者為劫匪，並記錄示威者資料向警方舉報

抵制啊

supadepa好似咁寸

堅唔堅？

堅呀

連登有舊post講過

好撚失望

抵制ucc

抵制UCC

以前我成日飲UCC大枝裝齋啡，但呢單嘢之後抵制佢，仲未搵到替代品，戒啡中。

日本

呀信屋大q把

唔係成日有貨,反而成日見到職人之咖啡

推介飲asahi 個隻 極咖啡

罷買ucc

OK呢排好似特價

How much

8.5/1

代替品

阿信屋大枝裝齋啡淨係見過UCC職人，其他牌子得罐裝或者好細枝。